連登有一班晦氣怨婦放曲線負

又話安心做冷氣軍師
又話林奠無位入我地
又話警察記招都唔駛開
其實係打擊士氣

請不要再討論唱歌，實事派請全面進場。

913中秋要人!!

公海

各區集合地點!

油麻地、佐敦、尖沙咀: 梳士巴利公園(太空館附近)
荃灣、大窩口、青衣: 荃灣公園(海濱長廊)、青衣海濱長廊
葵興、葵芳、荔景: 林士德遊樂場、葵涌運動場
美孚: 嶺南之風
太子、旺角: 花墟公園
荔枝角、長沙灣: 長沙灣遊樂場
深水埗: 通州街公園
油塘、藍田: 油塘道遊樂場
將軍澳、寶琳、坑口、康城
中西區（西區、中環、金鐘、半山、山頂）
灣仔、銅鑼灣、天后、炮台山: 維園中央草坪
鰂魚涌、太古、西灣河、筲箕灣: 沿海旁
小西灣、杏花邨、柴灣: 柴灣公園
鑽石山、黃大仙: 黃大仙廣場
九龍灣、牛頭角、觀塘: 觀塘海濱公園
大圍、沙田、馬鞍山 : 沙田百步梯
元朗、天水圍: 天水園公園
屯門: 屯門公園
南區: 鴨利洲風之塔公園

仲有獅子山同山頂人鏈!

入林鄭老母個閪

個個都唔知有咩行動

對唔對得住烈士同被捕手足

星期五 獅子山之路 7:30 樂富

星期六 天水圍親子遊行 2:30 天秀公園

星期日 金鐘民陣遊行 2:30 東角道

幫手做文宣同連儂牆

9月15日見

放負無人能及，其實用呢招去藍絲谷都有得諗喎
將呢邊打飛機文拎去用就得，夠晒低成本

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

一，唔明嘅人，你屌完佢都唔會做，曲線放負語氣差話「就嚟贏」就更加推人走

二，唔明嘅人係應該同佢講個政府幾咁腐敗（敵人派子彈畀你唔用重拆晒佢？）

三，再用行動去證明（聽到有人話我已經搭返黨鐵），講完之後佢會幾大聲放負話你遲早都搭返，咁你有機會就應該同佢講上次你講完到而家都冇搭過（可能隔左兩星期/ 一個月），咁已經係行動證明，唔係勇武先叫行動，身體力行去罷食罷買罷搭都係行動嚟，和勇不分，兄弟爬山

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

正視聽post 需要手足推同討論
不再推未Fact Check 嘅內容
不指責，盡量做

唔該大大力推915 嘅行動post，聽日係極需要各位嘅參與，請記住自己嘅憤怒，再用身體展示勇氣，對抗極權

請各位兄弟姊妹手足幫幫手推list 左喺到嘅post，聽日915 極需要人，唔該幫幫手